文迪又要迫害哥狗

隻力架波都控唔到仲有踢

反而賣辛真高